中美科技戰：中國在科技競賽上落後美國多少？

BBC搵咗前GOOGLE CEO講中美科技戰
講啲嘢幾中肯
雖然佢肯定係美國政府嘅人
但都唔係幫晒一邊
講啲嘢都有POINT

內容都行行地....